[宣戰]危險爺爺夠膽就出黎隻抽

[宣戰]危險爺爺夠膽出黎隻抽

同時挑埋巨乳人妻同老貓二世

唔挑我？

Sorry,係挑埋老貓再世先岩

[宣戰]危險爺爺夠膽出黎隻抽

同時挑埋巨乳人妻同老貓再世

六台聯登宣戰帖：

[宣戰]危險爺爺夠膽就出黎隻抽

[宣戰]危險爺爺夠膽就出黎隻抽

[宣戰]危險爺爺夠膽出黎隻抽

[宣戰]危險爺爺夠膽出黎隻抽

[宣戰]危險爺爺夠膽出黎隻抽

點解要挑你

咁你做乜要挑佢地

搭單，佢地唔應機無乜所謂

我就係要挑危險爺爺

我已經鎖定左危險爺爺真身

星期日見

除非佢夠膽J人唔夠膽蒲頭

自己睇文啦

本人向青政兩位女士致歉
以後唔會再po游B嘅相關人士出嚟

好，和解

我亦鄭重向巨乳人妻，老貓再世道歉
另外亦對勸交既蒼崎青子深感抱歉

呢件事告一段落
但我要嚴正警示
其他意欲狙擊游B身邊人既人

小心睇路，因為浩氣長存
你地既舉動已經一清二楚

Btw 其實真係唔係狙擊
真係咁啱見到㗎ja

屌，玩泥沙阿，咁就告一段落，我挑晒你地

咁係咪以後貼游B相就等於約戰？

高登都好多游b photo喎！

公眾人物同非公眾人物有分別

而且睇往績，開得樣就好大機會比人玩

在公在私，我都會直接開波唔需要比面

如果你覺得狙擊游B身邊既人好合理並且參與其中

我一樣會開你波

如果你想開我波，自己向相關人士拎我FB

慢慢嘈

藍絲 港人講地FB仲多，佢地仲要改埋圖拍埋片添

道歉就係玩泥沙？

好多時候，爭端都只係欠一句Sorry

藍絲咁恐怖，不了
挑下政事台d鍵戰算